6128烯石電動汽車新材料

淨係個名都夠堅
有冇ching 今日入咗貨

改名轉運

樓主打文未

6128泛亞做中小學午餐飯盒㗎喎
樓主讀書果陣無食過？

改個名就爆上150%

呢隻妖股本來$4橫行咗兩三年無成交無消息
年尾無鳩鳩跌咗8成
依家改個名又變咗新能源股

老千股

6字頭 好多莊家股

突然跌9成既原因係乜

有無機8毫
8毫就買幾萬擺下

1.14揸住過年

馬清去咗邊

仲有冇人玩緊?